建議處死唔打算參與128遊行之人士

如題，1正評=1 like

128 維園見

樓主咪又係匿埋梅窩歎暖氣

如果你有咁嘅能力去清算咁多人，
點解唔處死雜種呢？
淋病雖然死咗都冇用，
不過你可以處死佢都唔錯，
鍵盤戰士出po唔用腦，
你以為嚇到連共匪都唔驚嘅香港人啦？

屋企無暖氣。屌你老母

先安內再攘外

+1 Support!

遲到可以嗎

Show Blocked User - 51歲(破產！)

好過無到

你唔諗住去？

拉

都係嘅 明知民陣叫你送頭你都去 唔死都冇撚柒用 養到你咁大俾岑子杰呃返大陸割肝割腎

習總為咗重新掌握軍國大權,清除兩面人,走資佬, 隨時同你玩鋪大.
去唔去自己衡量選擇喇.樓主戇撚鳩的.

點解咁多人負評？ 你班仆街如果會上街驚乜

你又喺邊